聽你地講食左 A 酸 ...

食緊第三個月 第三個月轉食 40mg
食A酸之前一路都做運動 Gym
不過近排膀頭關節開始痛 .. 背痛都開始
有問醫生係咪副作用影響 佢答到 1516 咁
一時又話無事 一時又話要觀察 之後改口話如果痛係全身關節肌肉都痛 所以應該唔關事
返工屬於要勞動既工種 搞到就住就住 運動都唔敢做

究竟有無人同我同一樣既A酸經歷 ？可唔可以照做運動 唔理背痛同關節膀頭痛

利申 醫生話要早訓啲 聽朝再覆你地

臨訓前一推

都係近排升40mg ，完全無副作

一切照舊生活，照夜訓，仲食番炸嘢，甜嘢

我都食過2個COURSE.
食第一次, 4個月, 有2次條腰劇痛. 係起身坐低都要勁慢同要扶住.每次痛左1個星期先好返. 食完之後無再痛.
食第二次, 6個月, 又有2次腰劇痛......
我印象中條腰無乜特別受過傷. 同埋之後如果拎重野, 有時都會痛. 依家自己好好保養返. 同唔敢再食第三次 (暗瘡好返8-9成)
不過醫生實話唔會有直接關係. 以上係我個人經歷.

食左幾耐？咁勁無副作用 乾 個啲都無？

應該關事 .. ？你腰痛個陣仲有無做運動？

食梗20mg 三個月多啲
腰痛係多左

嘗試同醫生講減每日劑量 延長食用日子 減輕副作用
反正食夠量就得

我自己無關節痛 除左我自己本身受過傷既舊患
可以嘗試每日暖敷患處15-20分鐘 係物理治療方法黎
痛大多數係發炎表徵之一 暖敷可以增加血液循環 排走炎症因子

我30mg 一開始可能會攰攰哋
但之後就腳踭酸

我無做過乜野 無練背 個背都痛
背痛10分 你比幾多分？

今晚返去敷一敷佢先

醫生有無講啲咩？？

推一推先

慢跑炸

我都係冇操勞佢 又冇舊患
正常企得耐 多過2個鐘就會開始頂唔順要抖抖
以前都冇試過咁 係食左藥之後先開始
(肯定唔關年紀事)
腰痛嗰陣我俾8分架

想問下大家食a酸有無查防曬，醫生話唔曬得太陽，但又叫我千其唔好查防曬，上網睇其他人都話要查

8分都好高 醫生個陣有無講啲咩呀?
我明個種痛 係無原因就痛 仲以為係自己拉傷
不過醫生又話唔關事 頂

我自己無查 不過會盡量著長袖長褲 宜家呢啲天氣都OK既

當年食周身骨痛係會有少少但未去到好嚴重要食藥止痛嗰隻

我都係 不過做運動會唔會加劇左變舊患？？

唔會呀我嗰時仲有打籃球
食完基本上就變番之前咁

太好啦 .. 我試下照做運動先

不過記得唔好曬咁多

我諗其實因人而異
我又唔太介懷
酸酸下又慣咗
但你覺得辛苦咪同吓醫生講
係可能會減藥啫~

做完運動好似無咁酸
多謝巴打！